蘋果Apps,可唔可以唔比$3

$3真係太少

蘋果可唔可以研究下，不設限收費。

想課幾多就幾多。

大老，家下想比多過$3都唔得。

相信蘋果會收益大啲，好似眾籌咁，按個人能力和願意消費，效益會唔會大啲？

蘋果你還生存到嗎？

大家點睇

再買實體版

自己新聞自己救

而家3蚊引人訂姐
之後就正式收費

又要多謝肥佬黎了